鉗斷手指係咪假新聞 fake news？

多數傳媒淨係報道有人咬斷手指
部分蚊型傳媒（橙傳媒、thinkhk）就報導有咬斷同鉗斷兩個情況
yahoo new轉載rthk都話有兩個警察斷手指，但係rthk本身個網站就淨係講得一個
然後有親建制page話鉗斷手指係cia技倆

有冇巴打可以fack check一吓？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

push

有就police fb 出左新聞啦

傳示威者鉗斷警員手指「工具」實為警棍 警方誤放消息低調修改

CCTVB都無報就知係fake News